---
tags: bedAndBreakfast
partial: quarto-zambujeira
subtitle: Doppelzimmer
---

Das Doppelzimmer im ersten Stock des Haupthauses erreicht man über die Innentreppe von der Küche oder dem Kaminzimmer aus. Das Zimmer verfügt über zwei Einzelbetten, die man auch zu einem Doppelbett zusammenschieben kann. Wenn nötig, kann auch noch ein Kinderbett dazu gestellt werden. Das Fenster bietet einen tollen Blick über die weite Landschaft zum gegenüberliegenden Dorf Zambujeira. Das Badezimmer mit Dusche im Erdgeschoss teilt man sich mit den Gästen, die in den zwei anderen Zimmern im ersten Stock wohnen. Im Kaminzimmer gibt es aber für dringende Fälle noch ein Gäste-WC.

Preise pro Person und Nacht inkl. Frühstück und 2x BBQ pro Woche:

- Juli bis September: 40 EUR
- Oktober bis Juni: 30 EUR
- Mindestbelegung: 2 Personen (Erw.)
- Kinder bis 12 Jahre: 50% Rabatt
- Babys bis 2 Jahre kostenlos

Hier geht es zur [Buchung]({{ links.de.onlineBooking.path }})
